Справочник "Почтовые адреса"
============================

Модель "Почтовый адрес"
-----------------------

Справочник предназначен для хранения почтовых адресов.

В данный момент справочник реплицируется, однако в будущем предполагается репликацию этого справочника отключить,
в связи с интеграцией справочника с классификатором ФИАС

..  autoclass:: elastic.address.models.Address
    :members:

Моедль "Карта проезда"
----------------------

Предназначена для хранения координат и иной информации необходимой для правильного отображения карты средствами
сетевого сервиса YandexMap.

При создании записи, в случае если координаты не заданы, способен самостоятельно определить их по родительским
данным (почтовому адресу). Опеределение производится с помощью сетевых сервисов Yandex


..  autoclass:: elastic.address.models.YandexMap
    :members:
